點解我部電話禁極刀冇反應??

發生咩事

我都系牙 Ching😂😂

又回帶

典蒜好牙

梨講咩牙!-.-

吾系牙？新年仙泥出事？

電話禁極刀.jpg

召喚

圖都唔識貼

禾十二碎炸
圓亮禾拉